香港大學進軍小紅書

原來依家大學會喺小紅書做廣告
唔怪得咁多大陸人

XGU不意外

尿布薯？

XGU

香港大学